“当家庭和社区陷入危机时，他们聚集在一起，共享资源，”普拉多说，他是尔湾加利福尼亚大学第五年的博士生。创造性的学校计划可以对抗新冠病毒-19所暴露的不平等现象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科学新闻
与600美元的强化支票相比，这是一个较小的收款池，而强化支票并没有以这种方式受到限制。增加300美元失业救济金的联邦资金即将用完。以下是我们要知道的|兰斯·兰伯特| 2020年9月7日|财富
Swimply是一个由23岁的创意儿童Bunim Laskin创建的在线泳池共享市场。这个周末没有计划吗？没问题！此应用程序允许您租用他人的游泳池| Charli Penn | 2020年9月4日| Essence.com
另一方面，一个沙滩球的质量很小，但却占据了很大的空间，所以如果把它放在游泳池的底部，它会摆动到水面上。玩具船在一层悬浮液体下倒置漂浮| Maria Temming | 2020年9月2日|科学新闻
当你不去参加那些会议的时候，当你不去参加那些会议的时候……这会影响你的人才库。深度挖掘：公司及其员工如何面对工作的未来|数字时代| 2020年9月1日|数字时代
肉体在天堂酒店和博卡公寓的主池包围了他。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
马文脱下T恤，跳进游泳池。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
地球上可能没有古巴运动员的美元价值留下的人才储备。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
在她非凡的旅行过程中，特格拉潜入一池“食人海豹”为自己洗礼。第一位英国圣公会女主教回归基督教根基| Candida Moss | 2014年12月18日| DAILY BEAST
其中包括1932年绘制的《沙特韦尔金鱼池》和1933年左右绘制的《戛纳港口》。丘吉尔的秘密宝藏待售：一位英国首相在拍卖街区的生活|汤姆·特奥多尔祖克| 2014年12月8日|每日野兽
大雷金纳德在游泳池里度过了他们的一生，用一种轻松和蔼的方式把他们的半个王冠装进了口袋，这几乎让失去一个快乐。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
Spotstroke和Pool队长同样谨慎；在场的其他人畅饮。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
约翰在一个被萨利姆称为Ænon的大池子里洗礼，这可能是寓言，意思是“安息之泉”。《所罗门与所罗门文学》《Moncure Daniel Conway》
1866年，这个水池被排干了水，而且，当水池被填满后，它的场地不久将被房屋的街道所覆盖。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
一个细菌从一个停滞的池子里飞了出来，而笑着的孩子，它母亲的宝贝，却死于可怕的白喉。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德